老實講 聽日727 無可能避到衝突同勇武

本身警方已經當係非法集結 有咩衝突佢地未必會理
令到有班對示威者好撚不滿嘅人一定會出黎搞事
最後感覺都一定係因為自衛會變成人民打人民
打到咁上下 警察仲會出黎執雞2邊都拉
唔係話避就避到 可能仲會有更勇武嘅帶頭入村
所以聽日會係危險的 希望男嘅帶齊gear
女嘅一有咩事即跑 有咁快跑咁快
大家聽日有定心理準備 執生

我唔相信聽日係可以和理非到咩都無發生就完成件事
只可以大家隨機應變了
亂係一定會亂
聽日唔係玩 打醒十二分精神

最緊要平安
幾多個入就幾多個走
不割蓆不分化

祝大家武昌興隆

打錯 係唔可以和理非

推

我知道 大家都想和平完成
所以今晚好多和理非post
但我地至今有變次集會最後係可以和平收場
特別係聽日 要面對係班黑社會

其實大家都講緊係表面和理非
而唔係任打唔嬲

聽日出得去既我諗大部份都預晒會開片
問題係人不犯我 我不犯人，唔主動搞人

人若犯我，十倍奉還！

唔好自己嚇自己唔該

和理和照去 有咩事先走
一個都不能少

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

係 聽日所有環境因素架埋
只係可以表面和理非
無衝突係100%無可能
只希拉大家最後唔好比黑警拉

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

推！

唔係主動衝
但絕對唔會打不還手

去一定去
只希望大家醒神
我相信係會危險的
出面太多和理非post 會減低咗大家警覺性

無錯 我意思係聽日一定有人會出黎打示威者
所以大家小心la

鄉黑好自為之

好想知dislike 個啲係點解dislike
你地會以為可以好順利 無人挑釁 無人打好和理非咁完成聽日活動？會唔會太低估入面啲顛佬

唔係叫大家唔去
係麻煩大家係做撚足心理準備 聽日會係好撚亂
唔好咁撚低估聽日嘅危險性